為伴侶計劃旅行好攰好多野諗

去日本玩住溫泉旅館去山區睇風景
好多野都要預先book定
爛天烏雲密布冇人想，我唔係xmen控制唔到天氣
點解呢樣要怪我個樣又要怪我？

溫泉旅館浸住屌確係好玩

係咪我唔出聲就會令你覺得人地比你發脾氣係理所當然
發完脾氣，事又解決唔到，情緒差曬仲影響關係
點解唔可以隨遇而安咁面對所有野呢

唔係私家浴黎啵
冇曬心情啦屌

去一次就知道知夾唔夾

去過幾次喇
最近三日唔埋就發脾氣怪我

我試過明明對方話想去旅行
我安排好晒
最後去完仲要比佢話其實我唔想去
聽完心淡晒

我都有類似既事
又話最近多正經事
因為個旅行搞到要推好多野

帽事嘅